覺唔覺連登無左之後佈局

係咪比人拉個8個